瑞典有隻快速調重啞鈴 , 最重32kg , 好似唔錯

幾錢

32kg / $2000 一隻

一跳就4kg 好唔友善

係就係煩啲 , 4kg 唔算好跨 , 用 drop set 其實都解決到

4kg 成九磅

$2000一隻?
一對咪要$4000

2000
無必要買佢

Not good
Heavy
計埋$5000

先唔講錢 , 重手啞鈴睇設計好似呢個最好

兩千蚊一隻
兩隻就可以去健身室玩兩年
仲有大把機
咁點解要買隻垃圾返屋企
仲要自己加鐵餅都唔係麻煩好多
但係價錢就平好多

link pls .

我覺得自己加鐵餅真係好煩

係方便 但真係唔係個個負擔到

買得返屋企就係要平，咁撚貴點解唔去健身室

香港有隻團購仲好啦

買返屋企 , 對我黎講方便同慳位最緊要

屋企練啞鈴根本哂氣
永遠去唔盡 因為你要留返d力擺好個啞鈴 除非你一年裝修十次

慳返d錢自己換餅好過啦

我去 gym 都無丟啞鈴習慣 , 有丟啞鈴習慣真係唔多適合 home gym

搞咁多野我不如去公園玩拉力帶 啞鈴都慳返

之前買左對power block啞鈴
玩玩下都係去健身室
因為對腳同背真係唔識用啞鈴操

運費幾多？

相信絕大部分人都唔可以 home gym 代替 paid gym , 不過出面真係人多到無晒 mood

背練唔到pull down
腳練唔到後面

3000蚊一對都會諗下

腳可以啞鈴深蹲or 保加利亞深蹲 用全蹲
背就可以用前傾劃船 落公園做引體上升加拉力帶做附助

home gym 只係D人妄想, 依家連鬼佬都唔sell home gym 呢個concept
人皆有墮性, 返到屋企個人都鬆晒, 仲操乜鬼.

香港真係迫到爆 , 預設課表亂晒籠 , 我而家一個月都去唔到 5 日gym room , 屋企做多

不了太貴

傻閪都知係打手

巴打唔要可以送或賣俾人

唔啦
有時係屋企玩下

去政府做 180蚊一個

2k 夠你任做10個月

點啊想水幾多客

收皮啦

扎鐵2000一日

柒撚到

2000一日咁貴我不如去gym room

瑞典？？？ 有無証明 ？同淘寶果隻差唔多

有冇巴打用過 Power block 有冇咩感想 例如係啲優缺點

樓主做多左啦 陣sales除出曬黎啦

垃圾

2000？唔撚係瓜 點買得落手

太輕，玩唔到胸背

好快就會買埋你聽，個日行過邊度見到好似有得買

你不如走la

你去扎鐵人地比你，你去做gym比錢人

兩千蚊對瑞典人來講

等於香港人$200

淘寶一百至五百有交易
樓主再放2000蚊

自己睇

有無link ?

扎鐵練到做gym咁我都去

使撚調重咩
微調 重做少兩下 輕做多幾下咪得

點解咁多傻仔衝出黎叻唔切？

友乜撚野善

唔撚掂，做十磅都馬撚咁大支

都係鐘意屋企做
係屋企就得鳩閒都砌下先
要出街點都有時係必唔到時間
一停咗幾日就 唔止幾日
雖然點都係操機好

用緊u50，又唔覺有咩明顯缺點，不過50磅太輕想換

friendly

間野電話長期冇人聽
垃圾

樓上d巴打而家做gym係邊做
周圍都勁多人

做軾磅果時長得好尷尬

打手收檔啦
咁撚貴 先慳得果少少力水
嫌得換餅煩既人 我估連gym都唔會做

間野仲出左隻萬用健身櫃 , 唔連餅都已經要差唔多 4000英磅

兄弟應該無玩過 drop set , gain set , superset

體育館

康文 , 有時去朋友會所

夠去p記玩2年仲有sell狗幫你執
使撚自己set

唔多人咩 ?

淘寶千幾蚊有一對24kg連運費

樓主算撚數啦屌

打手到

會唔會拎起果陣跌出黎

講咁耐都仲未有淘寶link
印象中呢一隻方便啞鈴最平都500-600一個未計運費

咁撚重，運費都蝕啦

用正版 bowflex 都甩餅

條友隻手成隻女人手咁舉20kg都唔吃力

之前係佢同powerblock 二揀一
最後揀左佢買左一對32
Amazon JP買
埋單差唔多5000
開心使用中
Powerblock 喺美國買
運返嚟差唔多7000
呢個同PB好處就係輕磅細舊
轉重量應該比PB略為快

但其實快調最明顯分別
只有drop set同super set
至於homegym會懶
呢個係人嘅問題姐
去gym都可以做得Hea

補充
呢隻flexbell啲餅邊位幾利
有幾次做完放返落大髀
都有少少刮損

我就係用緊樓主嗰隻
最大缺點真係樓上所講
每一格4kg真係太大
Powerblock 應該每一格細啲
各有好處

正到

做dl同埋有個三頭肌動作做唔到
因為太大舊

power block 50磅版一餅係5磅 , 90磅版一餅係10磅 , 不過power 有得換核心鐵做微調 , 核心鐵有兩支 , 一支 2.5磅

三頭點會唔得呀 ?

如果flexbell做到每格2kg就完美
轉一轉手柄真係好方便

之前官方Facebook 出過呢張相
唔知幾時有得買 應該就係微調用
但咁樣就會慢咗

頸後啞鈴臂屈伸
呢個好難做到

你唔係雙手做下話 ?

單手點會做唔到